抵制陳詠謙行動 (第一波)

陳詠謙作詞質素奇差

前文不對後理
浪費了無數好歌
天王天后還好
對一眾年輕新歌手而言
難得有一首好曲 竟
被爛詞所拖累以致無法大hit
實是累人不淺

現發起第一波抵制陳詠謙行動
望廣大歌迷的訴求能傳到唱片公司
以後對這人的歌詞永不錄用

1.到Youtube Dislike所有陳詠謙作詞的作品，
並留言「曲、編、唱皆好，唯獨歌詞是爛中之中爛」

主要爛詞作品︰

陳奕迅 <龍舌蘭>

陳奕迅 <漸漸>

林奕匡 <有淚多好>

陳詠謙 <給兒子的信>

陳柏宇 <別來無恙>

Dear Jane <經過一些秋與冬>

林奕匡 <高山低谷>

李克勤 <姐姐>

2.
到各唱片公司、歌手Fb/ig留言反對採用陳詠謙作詞的作品

大家幫手諗諗仲有咩計

網民一齊聲明

有呢條友參與既音樂通通封殺

揸budget既自然唔會搵佢做音樂

出聲明成件事就柒 做好1,2已經足以令佢形象破裂 自然冇人搵佢寫歌

推

無錯
唱片公司都係想賺錢
如果d歌比人杯
佢都冇好處